日本城呢張電腦椅好唔好坐？

如果只係坐可以接受 但如果打飛機就麻麻地

做乜鬼

打飛機邊種最正

將價就貨

我覺得
基本上所有仿皮嘅電腦椅都係伏
啲仿皮通常都會好快就會碎／化開

點解

濃痰巴打你瘦底定肥底 坐墊/背既按摩位會唔會頂到個人唔舒服

無防爆菊鐵板?

無錯

通常用三年就收皮